「堅內戰」當警察都反政府，包括高級警司

問心無愧

死黑警

仲做condom?
有機會都唔做返人？

人地政務司司長
幫你班撚樣執手尾
你地仲咁撚臭串

佢哋內鬥
但係唔代表係自己人

狗狗快啲搵林鄭主持公道啦

我地警察係最大
話之你係人大政協

嘩 班差佬攪政變呀

快d搵林太主持公道啦

成班尿壺

佢地就係唔覺得自己有錯
先唔滿意cs道歉
佢地心目中跟本就想殺死市民

政變wow

第一次見咁撚嘈既 condom

幫佢地同外國勢力（包括中國）宣傳下軍政變

WTF LOL

依啲時候就有委任證

仲有29999 支持政府

30000人得幾個反？

警察

on9
政務司司長唔大粒過你？

警隊失職唔洗道歉，你估你地真係大晒咩，你地宜家一隊警隊與香港幾百萬人為敵

高級condom

換翻頂公安帽啦 臭閪

原來啲委任證喺呢度

ssp有幾多個？

佢地唔係反政府
而係嫌政府唔夠恐怖
狗改不了吃屎

支持成立首屆香港軍政府

反乜鳩，表面罵狗官
實際想洗白，無咁撚易呀

無論如何 敵人分化都係好事
班毅進仔真係以為自己大哂 事實上佢地咁做只會令政府更加果斷同警察割席

警隊不代表香港執法機關！

有啲睇頭啦
SSP
整多兩個高級既黎啦

班狗係覺得自己無錯
唔使道歉

咁不滿叫一哥出嚟講吓嘢囉

幫手上連登通水啦
We connect

今次好明顯係林鄭指使。

推

仆街 黑警有機會政變

希望見到一哥頂花帽

大力支持

政府人員協會、國家行政學院香港同學會及香港公務員總工會發表聲明，呼籲公務員必須緊守崗位，支持特區政府依法施政和警隊依法執法，堅持政治中立。

哎屌好混亂呀
而家呢3樣究竟邊樣優先好?

頂天立地
問心無愧

又唔show 自己ID

原來警犬真係有委任證

呢獲一定要破例支持呀

原來二哥唔係想做一哥,係做大總統

頂天立地咁點解唔show ui

班狗想咬主人

成班五肢發達頭腦簡單嘅警狗無撚得救

佢地知唔知張健宗有幾大粒

劇本流出

黑警圍文官 解放軍以救世主姿態平亂 永遠有人落搭

睇嚟有人仲想翻盤？？

終於見到委任證

花生指數急升

係先算，暫時差佬信唔過

利申：9up

警察一向政府都唔警
淨係警黑社會

呢個有啲料
不過屌司長前比個禮先唔該

condom

搵林鄭炒張建宗lor

幾時到LO蛇

咁無愧又怕委員會

屈八婆講

二佬幾時壓軸出場

睇你班人就噁心

正啊喂屌你老母

11月
到時班元朗屯門牛屎佬打橫行入港九搶地盤

警察失控
我係林鄭
一定唔會俾元朗強上位
仲成勢嘅

原來委任證係咁用

🤔

張建宗似乎會上特首個位

Agger

黑警死全家

打算幾時攻佔佢官邸？

佢地點識咁諗，只係覺得人地幫外人都唔幫自己人

好多委任證呀

搵人將個condom塞返入佢老母個閪

警黑勾結，都話問心無愧

想睇林鄭都道，佢地都會反
因為以為自己係軍政府

你警狗under 政務司嫁wo
作反喇作反喇

傻屄

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

養狗咬春袋

聽日元朗應該見唔到任何一個警察

終於出現委任證

幾時起軍政府

佢地成個警務處，包括個一哥，包括成個保安局
都係under張建宗呢個政務司司長
你玩呢d，只係話俾人知你唔識野，加上冇紀律可言
寫呢d濕鳩信就有痿妊症？

港獨軍政府怒屌中央任命官員

唔通吹風吹到咁行就係出呢招？
所謂攞正牌入嚟香港平亂
大家醒水，睇嚟有勢力仲想翻盤

政府文人高層都被下層武官批鬥
武官就不斷（／被有心人士）推高水溫

學另外兩位巴打話齋，
張建宗文官高層被下層武官插，都係劇本之一

支持香港總統鄧炳強當選

得罪下任特首，你班友仔仆街了鄧蛇都唔撚出聲

得閒寫信不如上tg睇

影把槍丫嘛

死不悔改

問心無愧、頂天立地！呸！錯還不知錯！這次支持政府企硬！

幾時到副處長

成班都係黑，問心無愧怕什麼？ 證明警隊高層沒有理由可以逃避問責

班黑警忽咗？
紀律部隊講職級
連你哋啲一哥二哥見到CS都要俾禮
點解唔可以代表你哋

佢地撚知咩以為自己大撚哂

死啦幫邊一邊好，兩邊都想睇佢地死

傻閪 俾哂下台階你地 仲想同人民對抗
真係以為自己高高在上 道歉都唔撚得呀 屌你老母

直接政變算啦

笑左 留名等睇佢地既上司既上司同佢地道歉

有種唔好遮名

問心無愧又唔show委任證正面？

警犬軍權最大
話之你習敗敗

呢個時候又拋張委任證出黎咁威武平時又收埋佢？

寫包單
警隊一定比共產黨清算
武裝威脅上級係大忌

紀律部隊喎
連CS都反

話知你國家主席啦
依家香港警察係香港揸旗架

嘩
作反了

真係可笑頂天立地就出真名喇
啲差佬真係得閒，個個學人一呼百應

要捉鬼啦，咁同司長講野

頂天立地都講得出連著住狗衫買外賣都唔敢

諗諗下反而覺得黑警對於香港人嚟講，係比班廢柴問責官員係更evil嘅存在

佢地係叫林女士

我覺得張 更加似係自己人
雖然兩邊都唔係

黑警想成立軍政府

係林女士

警察 VS 政府

第一次見到委任證

林女士

可唔可以比多少少誠意
咁樣就想洗白?

梗係啦，黑社會會覺得吹雞打人係錯咩？

而家係咪想軍時政變先
係咪要奪權先
係就拿拿聲放班老解落黎啦

咁勁唔洗遮住張證啦

敵人既敵人都係敵人呀
佢哋比人當condom用關我撚事呀

快d醒，唔好再做condom

夠膽就full gear上去揾張建宗
唔好得個講字 垃圾

好睇

D狗做咩學其他政府部門show証

張狗快d成立調查委員會治下班狗仔

好喇，香港警隊開始武裝起義成立軍政府喇

有邊個唔頂天立地

高級condom

佢點會唔代表警隊呀？
代表埋成個香港都仲得呀屌你老母
人地呀爺欽點，你呢

好大嘅官威

成地花生

仆街政府 想拎走警黑光環黎平息民憤

要換警隊條血 都好撚危險 換晒武警

呢個局真係好難預測。
睇黎宜家玩鬥大 玩反高潮

警隊一定有25作勢政變 幫中共拎優勢

做一石3鳥

呢班人有槍架 睇住呀 宗仔

聽日出黎支持張建宗

原來委任證唔係都市傳說

黑警 你頂天立地做咩匿名呀

行得正企得正做乜唔真面目見人

原來寒戰第3集已經上畫 就係講警黑合作

更正：林女士

黑警係恃住有槍先咁大口氣

邊個比槍佢架！
係我地買架
屌你老母

啲ao好危險

啲狗屌鳩張建宗唔代表啲咩，佢地反政府，唔代表同示威者同一陣營，真係敵人嘅敵人就係朋友咩，點對得住烈士同前線手足，feel到黑警開始想洗底，唔洗旨意啊

狗咬狗骨
不亦樂乎

人地張建宗耍咗太極咁耐
忽然耍鐵沙掌代表乜
有風車多少都讀過書 都冇丁點政治智慧

成立軍政府！

成立軍政府！

成立軍政府！

成立軍政府！

原來老解入城係要平息黑警政變

接受道歉

佢地覺得自己冇錯呀 洗咩白呀

黑警犯法唔道歉仲大條道理 in軍政府we trust

反了！反了！呢舖真係要解放軍對決黑警。

咪係 反政府呀廢物

軍變

玩乜鬼政府， 佢唔支持張建宗道歉呀

記得唔好再嗌下台

轉嗌

林鄭 坐監！！！！
盧偉聰 坐監！！！
何君堯 坐監！！！

哈哈哈

好意 請個位
有人話中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

冇人性，問咩心呀？狼心狗肺

家陣最大高級警司
仲有無大粒啲

藍絲表示困惑
屌邊個先啱

成班大眾尿壺喺度當自己喺人民英雄
樓下屋邨看更都好撚過你地班戇鳩

收皮啦，頂天立地

一樣還一樣，唔好借張健宗黎話自己頂天立地

你班撚樣黑警黎架咋

突然搵返哂啲委任證

[長文]人生最重要的選擇題

我無野講

good啊
快d分化

紀律部隊唔駛講紀律，好波！

以後揸支炮仲唔惡晒？老強林鄭都得喇！

文官鬥武官

多d 多d

警察或成為香港第一批反政府革命軍

又要吠又唔敢出真名
有種就真名聯署出聲名
冇就唔該收皮啦

黑盡已任

解散law, 有種嘅辭職

我淨係睇到一班狗畜死不悔改

支持警察罷工直到張建宗下台

係呀快啲出嚟打我哋呀

反了 反了

頂天立地 就反轉張卡啦

張健宗養啲狗好惡啊

自己上司又屌
自己老闆又打
香港警察真係打工仔既典範

是咪要搞警察政府了？
G持

幫你忟埋屎
仲嫌人地hi花你屎忽

聰聰呢

鄭柏林都做教官
難怪教到警察咁
佢地成個腦都有問題

其實真係要改革警隊

甘英勇咪開名咯

自己做錯又唔認

點做警察?

係人係套自己簡

警隊真係有需要整頓一下。

啱喇啱喇，繼續狗咬狗啦

好大粒花生

期待Condom搞遊行
跟住又有黑社會出嚟撐警

政務司代表埋你阿頭你阿頭個阿頭都仲得啊

Pish

甘頂天立地就一齊支持成立獨立調查委員會.

原來 1 號車牌惡過紫荊車牌

抵撚死

越亂越好

你哋紀律部隊嚟喎，唔係唔聽上頭講下話

繼續啦繼續啦

唔怪之吹老解平亂，原來要對付班🐶

跟返公安薪水

警察不可信！
黑警可恥？

問心無愧但係唔俾獨立調查，姐是點

同一個局？留名等睇有人篤灰

唔好打飛機啦
佢哋反政府嘅切入點係點解政府唔支持佢哋開槍射示威者同阻佢哋警黑一家呀
唔好以為係朋友啦 佢哋真係想整死我哋㗎

原來派老解落黎
就係處理班失控警犬

佢地都加開緊戰線
離軍政府成立不久了

香港軍政府

一係做無間道幫示威
一係唔撈
如果唔係講乜都假

記得唔好再嗌下台

轉嗌

林鄭 坐監！！！！
盧偉聰 坐監！！！
何君堯 坐監！！！

警犬 解散！！！

唔想被拖累, 應該快速脫離狗隊
成班狗都要換

Condom 反了反了

紀律部隊 公開指責長官，係咪炒得？不過狗狗又點夠膽show名show number啊。

Btw 香港警察，陷家做賊

一幅圖多過我兩個月見過嘅委任證

睇黎有人俾我地更想老解出動

唔好玩喇，背後邊個阿宗哥出黎講，
諗都諗到喇

敵人既敵人都唔係朋友

其實佢哋班傻鳩知唔知政務師喺政制上係咩級數
定係班白衫做好準備陀槍攻入禮賓府？

聞到棺材香要成立獨立調查委員會喇
唔會出賣你？
警黑合作？

警察作反啦

咁咪成立委員會囉
又要驚
屌你老母食屎狗警察

10秒幫下手，唔該大家

黑死警

念力內戰, 錢就照袋, 工就照番, 人就照打

一日冇action都唔好打飛機

平時都唔見張建宗，
今次做乜

佢地仲好意思po d咁的垃圾就知佢地低智能

收皮,問心無愧

狗隊最高層個ao = sacp =政務官d3
張建宗下面一堆d8 聽佢支笛

而家真係有啲懷疑
何議員係有心引你哋兩班人出嚟！
黑警同埋制鄉黑
政府管唔到
你哋班黑警 咁撚大支野
唔搵解放軍鎮壓你
政府仲得了

收皮啦屌你老母

辭職啦，去做看更應該稱職嘅

樂觀其成

依家個政府繼續死撐又唔係，跪低又唔係
咁樣先可以令我哋繼續集氣

學東南亞咁玩軍事政變吖笨

佢哋係咪低能架，同政府高層反枱，咪比機會政府成立獨立委員會查你哋囉。。

好撚想知一哥同黑二哥點睇
出黎記招未

成班都發自內心以打人為樂

笑到肚痛
好撚心涼

叫你阿一起義啦

白警一生平安

屈文妓會唔會又中回力鏢?

//不看由自可，一看笑翻天。原來那個所謂「聯署」，全部是蓋着名字的職員證，400個沒有名字的「工作證聯署」，簡直是又要威又要戴頭盔的最高境界。//

//我想，全世界沒有一個聯署行動是不涉及名字的，簽下一個名，就是彰顯你的立場，發出你的聲音。偏偏這班無膽匪類又要反政府又要吃政府，一個鐵飯碗我要，一份穩定高薪又要，政治光環道德高地我都要，這就是典型香港人，邊罵邊攞着數拿好處佔地位。
既然這麼不滿、不屑，最好的方法，是交出你的職員證說：「我不幹了！我不助紂為虐，我恥與為伍！」那我就心悅誠服。捨不得高薪、戀棧那福利，食碗面反碗底，你們這些無名縮頭烏龜，其實跟戴上口罩眼罩包到實的暴徒有什麼分別？//

問心無愧

但班警察無得救，仲係覺得無錯
只係批評上頭太軟弱

敵人內鬨對我地點都有著數

]

而家係張建宗想救火 黑警死撐喎

狗咬狗

似係背後有人想解放軍入城
但對象唔係示威者而係警犬就真係反高潮

呢兩個月 覺得好似老左2-30年

d野快到日日變 將來一拍劇一定收視高爆

警犬真係勁 凌駕成個政府 以為自己係邊個

做黑事,問心無愧

睇嚟可以開始幫林鄭倒數啦
10 9 8 7 6 5 4

制服倉有處長制服tim la
張證得背面，影埋個職級先講啦

罷工囉，敢唔敢呀condom仔
香港就係冇你地先最和平呀

最新稱呼係林女士 佢老公入贅姓鄭

佢知唔知佢地一哥同保安局局長under邊個

原來D委任証係度

當我唔識中文呀?
你頂天立地你唔帶證?

佢哋真係覺得全世界迫害緊佢

香港警察武裝政變

罷啦屌

文宣強烈譴責黑警公然挑戰中央發言人

狗雄內戰

處長奴隸聰都低佢幾級😂

頂天立地？

反了

好強既怨念
上頭煽動太過依家收唔到火

人講人話
但俾狗吠

叫張建宗促請解放軍平定香港警隊啦

寒戰咁撚樣woo

政府唔可以同警察割，因為而家只能靠拒地班狗

張建宗甘做唔通係跳船，到時可能唔駛好像林鄭卑屈，將所以罪名卸落拒度。聰明仔也

垃圾即係垃圾
咁勁成立軍政府丫笨

佢頂帽得一項咋喎
show出嚟就知道係邊個㗎喇🤣

邊個用佢嚟做Condom？

係張建宗咩？當然唔係，係林鄭呀～

林鄭用完即棄。就叫張建宗拎條Condom出嚟Fing。

啲Condom俾邊個人用都唔撚知⋯

就算係高級Condom，都係冇腦⋯⋯

夠膽公開叫張建宗撤回道歉囉

嗰張係咪委任証？
仲以為集體遺失左

成班儍瓜！ 賊婆話唔會出賣警隧就喪心病狂濫權濫暴， 賊婆自身難保，到時換個新特首成立獨立調查委員會就孌𨶙曬朱Sir😆😆😆, 好似班白衣怖徒咁意為同察佬串通好實唔會拉就大模大樣連口罩都唔𨶙載，家陣衰咗邊個出保佢地！低B人形動物🤣🤣🤣🤣🤣

黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

支持警察立刻同政府割蓆，然後入元朗立國

咁張建宗事實唔係代表警賊，
佢係高級過警賊，代表香港政府
毅進仔真係毅進仔

弱智內訌，相信又可以突破弱智既極限

Up

定係張健宗 跳定船 唔想同其他人一齊死

反啦反啦

成班都痴撚線，乜都唔計
剩係計元朗恐襲真係問心無愧？
我屌你老母啦

呀廢柴們
你老頂一哥就under保安局
保安局局長李家超就under政務司司長張建宗

太煩睇唔明？
簡單啲講，你都係under 張建宗，佢叫你地班狗奶袋底你都要奶啦，點唔代表你
你作為紀律部隊，無個人之分，呀頭出聲就代表你地所有犬隻，你想講佢唔代表你？Okay，軍變咪得囉拎支點38射鳩佢囉

好大嘅官威喎阿Sir，政務司幫你揔屎都仲咁撚串？真係巴撚閉呀 咁委屈劈炮唔撈交返枝鎗出嚟啦撚樣！唔講以為警隊統治緊政府呀我 做黑警做到上撚晒腦？成班廢物垃圾

真係抵你一世員佐級
警察隸屬警務處
警務處隸屬保安局
保安局及其他決策局under政務司

張建宗係你地上司黎
講嘢梗係代表你啦

以為自己大撚晒呀 大過政務司 on99

所以都叫兄弟保持耐性 大把戲睇 必需要留返條命 睇呢班仆街點樣 折墮 法

終於知道自己做condom

頂天立地 依句野你地班死黑警講出黎會唔會笑大人個口

不過 支持你地鬧爆政府

唔係話咁就放過張建宗同個政府，但只係純粹想知班狗知唔知政務司司長個人工係高佢哋幾多個point，個學歷又差幾遠

今鋪真係pk la, 要出老解震壓差佬

拿，等黑警同政府兩敗俱傷
市民再汁雞

問心無愧?
What you see is all there is
盲目拒絕任何持相反立場嘅資訊使得你愚蠢而不自知

連CS都反？你地班死差佬係咪唔記得咗你地既誓詞要服從上級長官？依家又有委任證？

已經軍政府叛變？一哥俾捉？成立臨時政府？

Push

你班狗仔幫司長挽鞋咋

吠少兩句當幫忙啦

OK 警隊獨立

咁撚重口

冇啦？
得個幾個

今日係見得最多委任證

警司有幾大粒呀，含撚聰都低政務司兩級啦

睇狗咬狗骨最開心

罷工啦

d 黑警應該向緊元朗十八鄉求助同飛天南哥求助

又係 黑警集團全部陪權貴一齊落地獄 下面慢慢頂天立地啦

警察問心無愧
支持成立獨立調查委員會
還警察一個清白

想證明自己係無辜嘅
就辭職
唔撚好係到扮撚哂野
佢地做過啲咩大家都記得
唔好出呢啲po幫佢地洗底

宗伯幫你地執緊屎 你地就咁樣對宗伯

宗伯真係好可憐

誠邀宗伯去最近既連濃牆表達意見

估唔到可以同宗伯connect

DLLM你返工都唔洗委任證，宜家show出黎把L呀

終於揾返啲委任證

警察部係咪獨立左？政務司司長—-》保安局局長—〉警務處處長—-》警察
嚟啲係咪叫以下犯上？

問心無愧又驚比人查

問心無愧元朗單野點計

呢d 級數 有起事上來都係推班老散去死

黑警食屎啦，不滿咪唔好做囉

2019年警務處係咪獨立於政府司？
定保安局獨立左？

反了反了

竟然有委任證

ao做幾年同佢同級

一架狗車都裝得曬小狗三隻想搞大粒野

服從命令啦狗仔
含撚啦😂

連圖問問政務司司長，佢既道歉有無效

敵人既敵人應該係張建宗
要做朋友係同張建宗做唔係同黑警做
連登仔係咪傻撚左

連自己老頂係邊個都唔知

單計grading 狗隊最高層個ao = 高級助理處長
但都係d3 咋

更何況高級警司同sacp 差成3級

字都唔敢寫驚人認得字跡阿

原來劇本係要幫老解拎民意

支持警像揭竿起義！！

正式宣布香港軍政府治港

中共一定反檯，一定唔會比香港武裝力量（警察）反政府。今次警隊咁大膽，死硬，隨時成立獨立委員會。

果然做得狗都無乜腦。

原來委任證喺咁用嘅

警黑合理化？short撚咗

警隊

反政府啦，林鄭快d成立獨立調查委員會收佢地皮啦

係咪鄧炳強叫人做咖

佢地叫雞叫到傻左? 老闆個老闆唔代表你? 你係獨立機構? 唔撚好出糧囉, 唔撚好拎公務員福利囉
痴鳩線

張建宗：

支持解放軍鎮壓警察

頂天立地

分裂到碎哂

啱喇, 除低頂帽, 除低委任證

做番個人, 唔好做dom

從來最仆街都係白衫

道歉啦死黑警 祝黑警冚家剷

支持黑警暴動

嘩

要查出黎唔難呀
高級警司唔係好多個姐

支持警察攻入政總成立軍政府

咁不滿咪辭職囉

警察通例
第 59 章-敬禮
5. 警務人員在任何時間均須向以下文職官員敬禮：
(a) 行政長官（或署理行政長官）；
(b) 終審法院首席法官或高等法院首席法官；以及
(c) 政務司司長。

改圖？

反了、反了

好波

記住，我地係支持張建宗道歉但唔代表接受

到時大家返屋企食住午餐肉睇老解vs黑警

改圖嚟，睇頂帽反射位

佢地真係CLS

支持警察追究張建宗，不下台無限期罷工

？

依家就個個拎張委任證出黎

可以以下犯上？

克警

問心無愧就唔好遮張證啦

好撚驚呀出埋處長級呀笨
弱智mon po狗

內咩戰呀
全港有武力既得解放軍同黑警
如果黑警作反政府根本無力應對

班賤種以為做乜撚都係天經地義
屌晒你地祖宗

終於醒覺？

班狗比特首老母寵撚壞了

支持龜中殺一儆百，先向二奶強開刀

頂天立地？？？
呢班撚樣真係成班都傻撚左

反政府唔代表企我地黑邊，有機會已經正式歸邊中聯辦。要小句呢場有可能係軍事政變

黑社會就黑社會啦 你地有撚資格show證咩屌你老母 有撚資格話自己係差人咩

唔滿意唔好做囉

果

thank you

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

建議呢個調查委員會「有吹哨人條款」（whistle blower)免責條款，等多啲良心警可以免責爆大鑊，响圍牆內真 • fuck the popo

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

問心無愧？行得正企得正做咩唔show 埋樣/名/number？

佢地都唔覺元朗單野係錯所以先屌

比我係張建宗點忍！顏面何在！堂堂政務司............司長......比個警司屌

支持武裝起碼

反喇反喇~~解放軍最後入城要鎮壓嘅可能唔係示威者,而係黑警.

林女仕 (繼續回林女仕)

諗下佢哋個樣就覺得搞笑

排先嘅優先

咁無愧又怕獨立調查委員會, 收皮啦

—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

網上睇到片文，講宜家警隊由中聯辦落order:

事緣我昨晚發了一個夢，夢見721元朗無差別恐襲前幾日發生的事，夢中見到一些人在商討細節，憑零碎的記憶同你分享下:

故事要回到711十八鄉鄉事委員會就職典禮上，中聯辦新界工作部部長提出「愛國愛港的村民不要讓暴徒進入元朗搞事」、「進來就一定要趕他們走」;然後到716，黑衣人在元朗警暴放映會上，被一班元朗鄉民拳打腳踢，黑衣人被趕走，他們認為自己是「手無寸鐵的真元朗人成功趕走要光復元朗的搞事份子」，接著在元朗吹起一股「保家衛族」的風，認為在721會有黑衣人入元朗搞事，並得到「強力部門」的加持，招兵賣馬，吸納其他幫派，街上見到黑衣人就打，警察也會作出相應配合。

最初的劇本是這樣寫的，可是後來「有人」加了一段插曲，演變成當晚無差別的恐襲，釀成全城恐慌與聲討。

原本打正旗號「保家衛族」，只打黑衣人，何故白衫人會衝入車廂，連記者、普通市民與孕婦都毆打?這條「臨時陣線」，是誰想出來的?背後的動機是什麼?是林鄭嗎? 如不是林鄭，那麼這個人一定是驚林鄭未死得，想加多腳送佢一程了。

有傳林鄭自612後，已被廢，現在掌管香港事務與警隊的就是中聯辦，而中聯辦與林鄭的關係看來不太好，今年3月慈山寺佛教藝術館開幕發生了一段小插曲，從林鄭沒有應誠哥的邀請、與中聯辦主任王志民握手一事可見，她是想洗脫西環治港之名吧;加上林鄭最不恥的就是利用黑社會維穩，自她上任後，黑勢力稍為緩和，今次元朗白衫人的領軍何妖，在這一兩年沉寂一時，直至630的撐警大會，他才再次出動，元朗一役，更是他的主場。

現任一哥將於今年11月退休，77旺角、713上水與714沙田的圍捕、以及721元朗、警察配合30分鐘後到場、警署落閘與999打唔通，背後的指揮，正是下任一哥大熱人選，在浦東幹部學院受訓、現任警務處副處長（行動組），而這位副處長曾任元朗警區指揮官，與一班鄉紳關係良好，2014年處理過佔中，是689當年的得力助手。(更多資料: )

714沙田新城市圍捕，有警察家屬控訴林鄭是否想有前線警察死、好讓林鄭民意翻盤，到721元朗無差別恐襲市民，有此計劃的人，看來真的想加快了結林鄭的壽命，到底誰和林鄭有此深仇大恨呢?林鄭上台，誰最咬牙切齒呢?林鄭落台，誰最想補位呢?這人與中聯辦、何妖與未來大熱一哥份屬好友，何妖更是他當年一手提攜，如他能再上場，中聯辦再次與特首辦交好;未來大熱一哥正式安心坐正;律政司遲早要問責落台，他又答應了何妖，下任律政司便會是他。

林鄭: 這人上場後，即時清算前任煲呔曾，因為他深諳老共謀略，怕被覆卓;他萬萬估不到，身為馬仔的你，竟然夠膽僣位奪權，你想他有幾恨你呢。

當社會各界，包括香港總商會都出聲要求成立獨立調查委員會時，警察四大協會聯署反對成立獨立調查委員會，看來只有身有屎的人，才會怕被調查，警察對警監會的調查，沒有反對，因為知道被查的只會是前線，交幾個七警與朱經緯出來，就可了事了，你說過不會出賣警察，但有警察已經出賣你了，714沙田與721元朗，已令你聲名狼藉，你願意繼續攬住身有屎的人，令自己一身臭嗎?同時讓洗你的人，成功登位嗎?

何妖父母的墳，到底是誰爆的?是收唔夠數的白衫人?是未入村已被打死的黑衣人?還是另有其人?自721無差別恐襲後，元朗「保家衛族」這旗號已不能在727上吹響了，但如何妖父母的墳被爆，就可順理成章的算在黑衣人身上，「保家衛族」便可再次成風。

何妖:你知道老共為求目的，鞭屍都在所不惜，你想想，還有誰可以做得出此事了。

以上情節，實屬夢語，因涉事人物癖好是告人誹謗，如有關人物對夢語都這樣介懷，即確有其事了。

成立軍政府時候到喇

冇大冇細

終於知道 點解中國話要出解放軍啦 原來係落嚟香港殺狗嘅

袁世凱就位

同盟會表示興奮

原來將委任證係咁用

連反政務司都唔敢show 警員編號

好似得幾個sacp係文官做姐
其他sacp呢?
快啲出黎show pass屌柒cs

btw佢哋係唔接受同市民道歉，同大家都唔係同路人

成功分裂

食屎啦,黑警仲以為自己冇錯唔撚洗道歉,on9

你老尾，攬你地攬到咁都係因為靠你地做打手，
而家你地仲要反鳩我，我搵返圍村仔做野算

屌呢d時候就咁齊心拎曬d委任證出黎

佢地當左自己係軍閥

佢地想推翻政府同中央 支持丫 condom仔好野 終於做到一個好condom la

林女士 (繼續回林女士)

嚴厲譴責香港警察恐嚇香港特別行政區政務司司長

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

支持香港JING CHA搵中聯辦做大佬
人工同公安睇齊

你覺得張建宗出嚟講野唔使問過林鄭咩？
而家風向轉架喇，你班仆街睇路啦。

笑撚死

軍政府

所以狗點會倒戈，同示威者應該係有殺父之仇咁，只恨高層唔開放更高級更多武力，冇打死你班廢青而不忿咋

敵人反對既，我地就要支持

sacp 點屌
再上一級做副處長都係d4 咋

我唔覺得林鄭食得住班黑警
但真係睇唔透點解林鄭會比張建宗出黎咁講

鬼打鬼

唔怪得由張建宗出口啦

佢地內戰，但意思同樣與民為敵

多謝司長幫我地搞到黑警終於肯show pass

依家張建宗出嚟幫你班仆街頂 多謝都冇句，唔識感恩圖報，係咪痴撚線

唔係好多個高級警司架咋on9仔

當自己係邊個

見到出面有啲咩同黑警we connect

跪求正面

委任證唔係叫雞先用㗎 出返正面啦

即係叫班高層加入既意思
警隊執法要道歉，天理不容！！！

警黑合作
問心無愧

嚴格講
政務司司長統領晒所有嘅公務員，即係好似美國國務卿咁

不過張建宗不嬲神隱，應該咩都係林鄭直接處理

我有少少覺得條傻仔本身想淡化聽日遊行
點知慣左口，乜春都話願意

到呢一刻仲敢話無愧
呢啲畜生
真係不配做人

即刻跳樓就信你條柒鳩頭頂天立地

中共試水溫市民好似對張建宗唔反感渦

on9 真係毅進狗

你唔係諗住依個政府驚你班毅進狗 人地大陸三千蚊做到你班撚樣三萬蚊嘅野

知你地威啦on撚9

成班垃圾死不悔改

屌你老尾右邊白板仔就咪撚出黎擺啦
成隻滑鼠咁撚樣

而家就咁多委任證

再多d支持克警投訴張建宗

成班狗無藥可救

警察通例第6章22條：
警務人員不可發出匿名信件。此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

真係condom

作反吧

佢地已經騎虎難下，唯有死頂，否則下場。。。。。

咁不滿可以罷工架

軍事政變

何妖D粉絲，夠薑就實名企出黎！

張建宗係政務司司長
下面係保安局
再下面係警務處
你大佬個大佬個大佬個大佬都代表唔到你

幾時到二哥show證呀 又話攬班細既

張建宗開頭都講咗話無反對通知書係犯法
之後唔知點解又叫大家小心啲保護自己

問心無愧？名都唔敢開

警犬抄人表達方法 禁問心無愧點解唔出名？

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

敵人反對既，我地一定要撐

其實負責制服嘅同事
拎個膊頭自high 有幾難

警察有槍 張司長有可能會出事
快d出解放軍保護司長

屌你老味
人哋啲火車司機 個個都係委任證加鎖匙
轉頭會唔會個個都拎住支炮放委任證上面影相

警員謀反是大罪
解放軍必定鎮壓
各位警員三思啊
成立獨立調查委員會是正路

乜班dom仔有證嫁咩？

睇呢警察同新西黑
想向元朗搞獨立

引用藍絲句金句，做正確嘅事點解唔出名同樣呀

班狗真係以為自己大撚哂
不要把自己看得那麼高好嗎

頂天立地怕咩成立獨立調查委員會

屌你老母依家就衝撚晒出黎曬委任證
執勤個陣又收埋晒
收撚皮啦香港黑警

頂天立地點解唔敢飲凍撚茶？

死不悔改的黑警

辭職囉 吊你老母
大把人做丫

仲頂天立地喎
原來係哈比人

劇本？

等解放軍可以攞正牌入城？

自己老細on99,整鋪杰既出黎，要人幫你收科，仲要出黎吊鬼

我地最後成功既話 佢地一定仆街
不過 就算唔成功 林鄭點睇都要食死貓落台
到時新特首上台最易搞民望就係

姐係咁
本身社會各界以及政府各部門聯署係好撚型 因為佢地為公義發聲
但係你班POPO聯署係好撚柒 因為你地只不過係驚
見唔見到無其他部門既職員撐你地啊唔知醜
淨係得警察自己一個部門走去聯署真係好撚柒

發動政變，黑警建國

其實要件事解決好撚簡單，咁都唔識正柒婆

其實張建宗只係講727元朗恐襲事件，都無講由9/6開始。班黑警真係認同黑社會係合作群體

我唔信

黑警準備軍事政變推翻政府

搞笑

政變

出解放軍

平時又唔撚見晒啲委任證
依家就蒲晒頭
睇黎毅進狗真係好驚做condom仔喎

照平時政府口吻，只係少數人啫，唔代表啲咩

人話

上次盧偉聰出嚟見完記者已經發覺，今日更加證明，警隊應該六月以來一直都唔係聽命於香港政府

敵人嘅敵人

嗌埋鄧炳強唔該

唔使

黑警搞政變

ssp都未到首長級啦 差咁遠

最好黑警內部多D 分化

自己撐自己
真好㭍

有鎗都唔政變 渣架

condom仔就靜D啦

黑警反政務司司長張建宗，唔好停，
堡壘是由裡面攻破的

幾張紙仔信到十足十？

有句說話可圈可點，警察好似唔覺得佢係政府一員。定本身警察已經隸屬緊解放軍

咁有型 反轉張證啦

頂天立地 問心無愧 就直接開名啦 吊你老母

又要遮住張卡做咩啊光明正大就開名，邊有人為公義發聲咁鬼鼠

睇死你班撚樣連個email都唔夠膽啦，仲話同張建宗開戰，開你老母西咩，你拎咩同人開戰？

返工又唔帶證，問你又唔比，而家拎出來把撚咩，張證係比你咁用既咩

晶片要遮？？？莫非⋯⋯⋯⋯⋯

多謝道具陳贊助攝影，分化敵人

有無人p圖

［推上去］支持張建宗有撚用咩 送中惡法佢無份？

做condom都做得咁撚開心我都係第一次見
張建宗大粒啲定你地班condom大粒啲？

肥仔聰d8

佢三粒花人工高，平時又威開，個鼻大個拳頭(驕傲慣)，點會覺得自己做錯。高薪養廉，結果養咗班天龍人出來，傷害市民仲以為自己好正義。

但張建宗唔支持成立獨委會喎

乜原來有咁多委任證 點解之前唔見有嘅

淘寶都有喇

五肢發達？睇唔出

啲狗要同政府玩勢不兩立，咁啲藍絲page、民賤聯要企邊隊

黃絲支持政府
藍絲反政府

好高級

著住制服就代表你地係香港警察呀？收啦毅進仔

condom仔？

開名啦 冚埋張證做咩啫😅😅😅

警察只係打份工？

警察係反對道歉咋

建宗：膊頭有花既全部同我炒晒佢

總警司

好似唔係咁樣，冇hkp 啲字

有三隻警犬負皮

ISIS 都唔要啦咁撚危險

班狗真係喪心病狂

頂天立地做咩唔敢開名呀, 你老味。

From 屈穎妍

我想，全世界沒有一個聯署行動是不涉及名字的，簽下一個名，就是彰顯你的立場，發出你的聲音。偏偏這班無膽匪類又要反政府又要吃政府，一個鐵飯碗我要，一份穩定高薪又要，政治光環道德高地我都要，這就是典型香港人，邊罵邊攞着數拿好處佔地位。
既然這麼不滿、不屑，最好的方法，是交出你的職員證說：「我不幹了！我不助紂為虐，我恥與為伍！」那我就心悅誠服。捨不得高薪、戀棧那福利，食碗面反碗底，你們這些無名縮頭烏龜，其實跟戴上口罩眼罩包到實的暴徒有什麼分別？

仆街了 黨指揮唔到槍

狗狗未做過服務業
唔知冇錯都要道歉

改圖，csp無hkp

肩章好似M巾

而家完全係軍政府，完全冇架構。開槍殺人問心無愧，有日你死了不要問為什麼。

根本係一班有槍嘅痴線佬

Show樣，冇委任證。
Show委任證，冇樣。
無法並存。
似黑社會多d。